[
  {
    "question": "傲慢な人にいつも囲まれているのと、恩知らずな人とずっと一緒にいるのと、どちらがいいでしょうか？",
    "answers": ["傲慢な人々", "恩を仇で返すような人々"]
  },
  {
    "question": "世界中の人間の言葉をすべて話せるようになるのと、すべての動物と話せるようになるのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["人間のあらゆる言語を話す", "動物との会話"]
  },
  {
    "question": "触ったものを全て食べなければならないのと、触ったもの（食べ物を含む）が全て金になるのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["触れるものすべてを食べる", "触れるものすべてを金に変える"]
  },
  {
    "question": "人間の知能を持った猫と、猫の知能を持った人間のどちらがいいですか？",
    "answers": ["人間の知能を持った猫", "猫の知能を持つ人間"]
  },
  {
    "question": "未来を見通す力があっても過去の記憶がないのと、過去の記憶が完璧に残っていても新しい記憶を作ることができないのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["未来を見通す", "パーフェクトメモリー"]
  },
  {
    "question": "絵文字が使えなくなるのと、自分撮りが二度とできなくなるのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["二度と絵文字を使わない", "二度と自分撮りをしない"]
  },
  {
    "question": "すべての言語を流暢に話すことと、地球上のすべての国を訪れることのどちらを優先しますか？",
    "answers": ["すべての言語を流暢に話せる", "地球上のすべての国を訪れる"]
  },
  {
    "question": "足がローラーブレードになるのと、手がフォークになるのとどっちがいい？",
    "answers": ["足がローラーブレードになる", "手がフォークになる"]
  },
  {
    "question": "無線LANを諦めるのと、街の外に出るのを諦めるのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["無線LANをやめる", "旅行することを諦める"]
  },
  {
    "question": "金持ちで醜いのと、美人で貧乏なのと、どっちがいい？",
    "answers": ["豊かで醜い", "美しくも貧しい"]
  },
  {
    "question": "知的で醜いのと、美しくて愚かなのとでは、どちらがいいでしょうか？",
    "answers": ["知的で醜い", "美しくも愚かな"]
  },
  {
    "question": "交通信号を自由に変えられるようになることと、テレビやウェブの広告をすべてスキップできるようになることのどちらがいいでしょうか？",
    "answers": ["信号機を自由に変更", "すべての広告をスキップする"]
  },
  {
    "question": "平和だけど退屈な人生と、刺激的だけど危険な人生、どちらがいいですか？",
    "answers": ["平和だけど退屈な生活", "刺激的だが危険な人生"]
  },
  {
    "question": "長くて平凡な人生を送るのと、若くして死んでも歴史に残るような素晴らしい業績を残すのと、どちらがいいでしょうか？",
    "answers": ["長く、何の変哲もない人生", "若くして死ぬが、歴史に名を残す"]
  },
  {
    "question": "人生をやり直しても何も変えられないのと、未来を予見しても何も変えられないのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["自分の人生をやり直す", "未来を見通す"]
  },
  {
    "question": "食べ物の味がわからなくなるのと、話すことができなくなるのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["食べ物を味わうことができない", "話すことができなくなる"]
  },
  {
    "question": "宝くじが当たって二度と働かなくてもいいようになるのと、夢のような仕事に就くのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["宝くじの当選", "理想の仕事を手に入れるために"]
  },
  {
    "question": "あなたは、4本の腕と4本の足のどちらで生まれたいですか？余った手足で何をしたいですか？",
    "answers": ["4つのアーム", "4本の脚"]
  },
  {
    "question": "装着すると自分が見えなくなる魔法の指輪と、タイムマシンのどちらが欲しいですか？",
    "answers": ["私を透明にする魔法の指輪", "タイムマシン"]
  },
  {
    "question": "自分が好きな人と結婚したいか、自分を好きな人と結婚したいか。",
    "answers": ["好きな人と結婚する", "私を愛してくれる人との結婚"]
  },
  {
    "question": "盲目の詩人と耳の聞こえない音楽家のどちらになりたいですか？",
    "answers": ["盲目の詩人", "ろう者の音楽家"]
  },
  {
    "question": "多くのファンを持つ有名人になっても、友人や家族を疎外するのと、個人的な社会的サークルでは好かれていても、名声を得られないのと、どちらがいいでしょうか？",
    "answers": ["孤独なセレブリティ", "普通の社交家"]
  },
  {
    "question": "前近代・産業革命前の時代に王族に生まれるのと、今の一般人になるのと、どちらがいいでしょうか？",
    "answers": ["前近代的な王族", "普通の現代人"]
  },
  {
    "question": "ボートハウスとトレーラーハウスのどちらに住みたいですか？",
    "answers": ["ボートハウス", "トレーラーハウス"]
  },
  {
    "question": "無人島サバイバルのリアリティショーと、デートやマッチメイキングのリアリティショー、どちらに参加したいですか？",
    "answers": ["無人島サバイバル", "デート／マッチメイキング"]
  },
  {
    "question": "不老不死になっても二度と食べ物を食べたり味わったりできないのと、好きなものを食べても（経済的にも健康的にも影響はない）80歳で死ぬのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["不朽の名作", "好きなものを食べる"]
  },
  {
    "question": "自宅で仕事をするのと、オフィスで仕事をするのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["在宅ワーク", "オフィスでの仕事"]
  },
  {
    "question": "図書館で勉強するのと、カフェで勉強するのとどっちがいい？",
    "answers": ["ライブラリーでの学習", "喫茶店での勉強"]
  },
  {
    "question": "一生、家で料理をするのと、一生、レストランで食事をするのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["家庭での調理", "レストランでの食事"]
  },
  {
    "question": "1ヶ月間の休暇を春に取るか、秋に取るか。",
    "answers": ["æ˜¥", "ケース"]
  },
  {
    "question": "1ヶ月間の休暇を取るなら、冬と夏のどちらがいいですか？",
    "answers": ["å†¬", "サマー"]
  },
  {
    "question": "あなたは、有名人のスポーツ選手と有名人の映画スターのどちらになりたいですか？",
    "answers": ["アスリート", "映画スター"]
  },
  {
    "question": "有名な政治家と有名なビジネスマンのどちらになりたいですか？",
    "answers": ["有名な政治家", "有名なビジネスパーソン"]
  },
  {
    "question": "自分で会社を立ち上げるのと、すでに設立されている会社を引き継いで経営するのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["自分の会社を立ち上げる", "既存の会社を経営する"]
  },
  {
    "question": "100万ユーロをビットコインで保有するのと、テスラの株で保有するのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["Bitcoin", "テスラ"]
  },
  {
    "question": "早起きするのと夜更かしするのとどっちがいい？なぜですか？",
    "answers": ["早起きは三文の得", "夜更かし"]
  },
  {
    "question": "写真のような記憶力と完璧な音程、どちらがいいですか？",
    "answers": ["写真の記憶", "パーフェクトピッチ"]
  },
  {
    "question": "冬に冷たいものを食べたいか（室内に暖房があると仮定）、夏に温かいものを食べたいか（エアコンがあると仮定）。",
    "answers": ["冬の冷たい食べ物", "夏は食べ物がない"]
  },
  {
    "question": "冬に暖房がないのと、夏に冷房がないのとでは、どちらがいいですか？あなたは世界のどこに住んでいて、その地域の冬と夏はどのくらい厳しいのでしょうか？",
    "answers": ["冬は暖房なし", "夏はエアコンなし"]
  },
  {
    "question": "暗視ができるのと、すべての周波数の音が聞こえるのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["ナイトビジョン", "すべての周波数が聞こえる"]
  },
  {
    "question": "冬季オリンピックと夏季オリンピックのどちらのチケットが欲しいですか？",
    "answers": ["冬季五輪", "夏季オリンピック"]
  },
  {
    "question": "気候変動を解決するのと、新しい地球のような惑星に人類の新しい居住地を設定するのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["気候変動の修正", "人類のための新しい惑星"]
  },
  {
    "question": "水の中で息ができるのと、空を飛べるのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["水中での呼吸", "宙を舞う"]
  },
  {
    "question": "あなたは旅行に行くとき、大きな都市に行きたいですか、それとも自然の中で過ごしたいですか？",
    "answers": ["大都市", "自然"]
  },
  {
    "question": "もしタイムトラベルができるとしたら、未来に行きたいか、過去に行きたいか。",
    "answers": ["未来への旅", "過去への旅"]
  },
  {
    "question": "自由な時間が多くてもお金が少ないのと、お金が多くても自由な時間が少ないのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["たくさんの自由時間", "たくさんのお金"]
  },
  {
    "question": "世界一のお金持ちになって100年生きるのと、今の収入で200年生きるのと、どちらがいいですか？",
    "answers": ["世界で最も裕福な人", "200年の寿命"]
  },
  {
    "question": "あなたはイーロン・マスクとティム・クックのどちらになりたいですか？",
    "answers": ["イーロン・マスク", "ティム・クック"]
  },
  {
    "question": "ビル・ゲイツとマーク・ザッカーバーグのどちらになりたいですか？",
    "answers": ["ビル・ゲイツ", "マーク・ザッカーバーグ"]
  }
]
